自己唔撚屌保皇狗，問點解冇人屌係咩玩法

你一日24小時開足咁撚多個post咪有人屌保皇囉
仲有，你問人做咩唔屌之前，又有冇問自己做咩唔屌呀?

你搵到自己唔撚開足咁多個post屌保皇既原因咪知道答案囉

泛民支持者，連做鍵盤戰士都要假手於人，唔怪得果幾十萬選民得50個出黎，柒撚到呢

上次選舉 有人問應該含淚投泛民 定懲罰泛民 投建制
結果建制大勝 依家布都冇得拉

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手